★[富戶政策］今次冇任何政黨表態？

連 禮義廉 都冇任何 支持/反對 聲音？

奇怪？

none reply